求問上車盤

預大概500萬上車盤
你地會㨂抽鑽石山居屋定天水圍Wetland Seasons Park?
一齊討論下，Wetland Seasons Park會所好似好正，但真係好偏，鑽石山就真係方便好多，諗住自住，但唔排除遲下會樓換樓

你肯定鑽石山你會抽到？

你抽到鑽石山已經即賺三球以上啦....

抽撚到先學人揀啦

樓主應該係講二手居屋

邊有人咁on9 有市區唔住住大西北

Sor 我想講到時買因為天水圍個邊都係樓花

5球想買鑽石山？ 傻左？

我都有同樣迷思, 天水圍屯門私樓定九龍居屋? 市中心細定偏遠大? 大西北新定市區舊?
但諗一排, 最後應該偏向市區既舊私樓, 因為九龍做野, 如果交通每日要來回3個鐘, 就算會所幾好都無時間去用。其次, 如果會樓換樓, 我更加會揀市區大屋苑既細單位, 放都容易D

如果你打算用單人白表去抽新居屋
唔洗考慮鑽石山
因為冇可能

依家d樓咁貴 買到未補地價既居屋先係皇道

有綠表？

綠表帶長者

公屋嚟㗎喎

如果兩公婆入白表抽有冇機

其實諗深一層唔係咁王道， 你諗下， 買倒未補地價居屋， 一係白居二， 一係綠表。 如果白居二就一定好啦。但如果用綠表， 係用公屋一換一，咁樣雖然買左樓， 但仍然係一間屋， 居住空間並唔會因為咁而多左（除非你用一人公屋換四人居屋）。

有機會

咪就係on9 幾十萬人抽邊抽到呀

無話無機既 100分之1都無咁啫

其實Wetland都要抽

抽中都係皇后山

諗深一層真係唔係王道
未補地價
即使升都好，賣出又要補地價
就當賣返比綠表，但其實都係"賺"得一半升幅 (當50%地價)
但邊有咁易放返比綠表/白居二 (睇到新聞破頂，你抽到個間又會唔會先)
即使賺，如果高位放，同期又買唔買得返同價私樓？
所以只係買左一間屋去住
或者可以咁諗就係用一半既價錢買到一間屋
就真係一人公屋換三房就fit喇 (理想與現實啦，單人抽到頭牌先講)

你以為wetland話買就有得買？都要抽籤啊

如果中硬，當然鑽石山好

老虎都抽啦